[A/I] ChainChronicle (72) 自演乙

Chain Chronicle 高登日服區
係到賣野、曬命者準備單機
新手向資料及介紹(含陳年卡評,Q&A) -
台灣高參考度 - CC卡片資料庫 -
中文WIKIA(UPDATE慢) -
第二部新增成就任務說明列表 -
限時特典code網 -
【CC3角色有幾好J？】我直接用例子答你。

講咁耐，邊到DOWNLOAD先得架？】
qooapp -
AN及IOS紀錄可以互通 問官方拎番ac
其他常見問題請至
1001 Template:

最新消息
【踏破活動支援FES.與活動總覽】
踏破活動將於5月5日開始，今日（5月3日）會有支援抽卡FES.。是次的特效角色分別有「獣の刻印者」以及「綿１００％の二ツ星の娘」，初始特效倍率為4倍，最大8倍（滿突）
● 踏破獎勵為SSR「魔法学園生傭兵 チャーノ」
● 魔法学園生傭兵有增加深淵の渦得點的武器
● 現時復刻了動畫版全12話所有任務
● 高難易度關卡「5月の試練」開催
● 60以及80難度還好，用之前的魔神/天魔可以過到
● 100難度的則要有相當強的陣容
● 「5月の試練」截止日為5月31日22:59

CC千秋萬世

真涼世界第一

屌你老母

咁撚廢都過到試用早知我日日番黎訓

ok

yes

愛衣ちゃん大勝利！

agger

但你就開team

扶他組

姦劫疑犯趁警不察 扯走警署5 呎長「LAN 線」

very funny thx

笑到仆街

屌 部電話SHORT撚左

唔鍾意小動物系

唉

禾廁又型

約南南食jo慘被0反

今晚食秀吉算了

扶清不哭

扶添要唔要人

不了

扶她要唔要人

今日發現企總監將跟佢既太子爺百幾萬營業額入左自己數
好撚濕鳩

你搵個方位先

以為佢將百幾萬入落自己銀行

等左幾年終於有得睇垃圾刺比我湧橫掃

你甘蠢牙

嘩我屌你d羊做乜又升 咪撚升啦

咁快又升

升左好少

常考

fuxking friday

早兩日睇到湧迷神奇理論
我皇抱團kyrie +成隊騎得kyrie係自己培養

Christina

大家都係抱團唔洗分啦

我愛CFU牙

孔囝

屌 玩唔撚到fgo

愛你老暮

雞脾

油脾定炸脾

炸脾

點先可以做到痴漢

我唔愛台囝

做返自己

台灣最美的風景

大波 淫絲

搭電車

冇電車呀清

做痴漢都叫掂到女

扶清做美容

捱不大捱不大

翔很大 床很大

生飛知個post

link?

只要有心 周圍都可以係電車

花生開既

XCIXxJamJam
99黎 ?

我d痱知都係經常生到咁

佢似手足口病多
脷苔仲厚到仆街
好撚反胃

仁心中找脫解

屌 依家換電話定換i8呀 真係好撚煩

最後一場先出fever

利申埋單25m 連頂都登唔到

i7就聽過

有你都唔會換啦,睇死都加到7k幾8k

so rich

我哩d an狗窮到死

但係可以頂3年 我依家換se都唔知頂到幾耐

最兇險今次
屌你老味大髀2.0又唔食得張突破

se頂唔頂到兩年

咩年代仲4"moon

專一

game over

張突破我一拎返黎就賣左

3千幾 仲想點

好地地做咩要換電話

大轉細我驚你用唔慣dup春

玩唔撚到fgo

y

唔知 太多怪我就開唔到寶具 一開就彈game

洗機咪得

唔夠ram
天生殘廢1GBram

我要頂多半年咋

關撚事
如果佢6唔得se咪一樣唔得

2D gay定邊個SE冇事
同埋扶青唔用加出怪裝出小幾隻又冇事

se兩gb wo佢地話

我唔覺得關果條ram事
你試下洗機原廠設定啦
真係唔得最多我借部爆裂mon 6s比你

我番去試下 又要backup 好撚驚

到時出8又要禁贏d炒狗先有得用

チェインクロニクルVは2017年5月12日をもちましてサービスを終了いたしました。
これまでご愛顧いただき誠にありがとうございました。厚く御礼申し上げます。

7 成班人集體炒燶 大陸又同步出
8仲敢搏?

RIP

7邊度有燶
部jetblack翻一倍

冇成本，又可以玩嘢，點解唔做?

完全forget 左JETBLACK

而家呢度用SGS多

禾刀有部未開封SE

買黎擺

上年生日禮物

7月8才清又唔啱

來回連稅一千蚊！7月8日前出發！香港飛東京單程只需$288起 – 香草航空 Vanilla Air (優惠至5月18日)
詳情：

捉緊暑假旺季前嘅機會！踏入暑假就冇咩平機票快閃啦！要買就快啦！香草航空會係今日下午6點推出母親節特別優惠，香港飛東京成田單程只需$288起，來回連稅$1,031起，價錢唔錯。旅行日期由6月10日至7月8日，午機去早機返...

食屎狗

我生日冇禮物

有冇人可以約我食鹿鳴春

FGO可以搞左完整下載先
我i6都彈少左

琴晚試過 都係咁

咁唯有等實裝寶具skip功能

未來子歐氣用盡

痞媽根 我d萬字夾比哂個acc 我岩岩問佢拎佢好似好唔願意咁 明明d萬字夾係我既

屌你老母acc

it 定acc仆街d

acc係仆街it係狗

mo ppl

you don't say

睇翻呢度倫也真係廢到
真係唔怪得阿惠嬲到咁

牙胃

大爺胃疼

咩姑咪

屌 垃圾人

翔又溝女

又一個月

自演乙

已經唔係新聞

Pmed

真係水母

錯post

又乜

屌後面條矮仔排緊電梯夾硬逼埋黎想打尖 又唔諗下自己咩身形

仲搵隻腳撞我 屌你老母有野就出聲 夠膽就隻抽啦傻柒 鳩下鳩下咁

185

佢駝背就185

最撚憎人打尖 支那狗咁

勇武扶他

扶他又串

翔清: 扶清駝背都高過你

個吊鐘又腫左

我又肥又矮先可以塞住佢

點解d人咁鍾意收左工先叫我做份野仲要急住要

見到樓下間學校既吹部

梳 我都急住收工

dllm

照收

【突發】秀茂坪警署羈留室CCTV 揭數警巡更紀錄造假

好波

原來臨時羈留室對開設有供警員使用的電腦，並插有俗稱「Lan線」的上網線，「天眼」拍下當時疑犯趁警員不為意時，由鐵閘內伸手出來，偷走該上網線

插實兩邊頭既lan線有幾易抆

一扯部腦都郁啦下話

鎖實

有膽偷線
冇膽面對
要去自殺🤔

真相只有一個

死無對証 講乜都得

警字兩個口

有無日劇達人 幫我搵返呢套係TVB播過既日劇？？？

チェインクロニクル 一挙放送

世にも奇妙な物語

生放送

扶經理依家一部ipad air2都唔洗3000
買左實岩玩

有冇ccv執粒記念

我買完都唔會點用

禾部電話係咪壞左
巧耐矛響過

PO自己電話上jobsdb就有好多朋友搵你

刀矛
冇得撈喇

老凍有冇得撈

一個月後應該有

等 寂寞到夜深

個o靚仔

冇得撈

有OＴ

橙 冇得撈畀OT笑

I regret to inform you that your application has been unsuccessful.

興奮嗎

星期五真好

依加出門口返工

Ｉ ＜３ ＯＴ

OT請人

扶總收𡃁

雞脾打人

處男悲歌！玩《VR女友》卡關跪地崩潰 原因竟是.....

光頭仔

入面個個分享平時點幫女帶除

喉痛
我都開始戒了

油脾

慈母手中線 疑犯身上牽
傳媒密密嘈 故仔遲遲出
誰言少女心 落得 part time 雞

屌

d橙好甜呀

Part time G

-50口德

原來冇戴眼鏡

屌你老母
繼續吹呀
路飛呀

SV中文版啲字體咁柒嘅

會唔會好似幾年前屈智障推阿伯一樣
是但拉一個close件案點知錯手打死左

我都覺 拎完包即刻轉番日文

新細明體咁樣

點偷
垃圾警察

人地苦練10年瑜伽又同你講咩

《蘋果》獨家獲得涉事臨時羈留室的相片，是疑犯上吊身亡事件前所拍攝的

邊個影

邊個咁得閒影定
寫故條友dse作文拎U？

可以影相？
點解放人入去

梁朝偉：係之後影既
劉德華：邊個知呀

又要捉鬼

愈黎愈鬼

入閘之前唔係要搜身交野咩

好熱

依加個故仔係話第一次自殺失敗整到火警鐘響然後有消防黎check要轉場
第二次入去時冇搜身

點撻著火警鐘

好似話佢攪個自動灑水器

依家就算DNA report話match
我都唔撚會信
十成造假
未必係法醫造假
而係搜證過程已經造假
成件事D疑點多到
案發:
偷電話引去一個預設地點?
4小時傾計
矇眼
usb線綁手
老強洗閪
拎走手機提款卡
搜捕:
無cctv影到犯人
直至疑犯去atm拎錢被cctv影到
30歲->48歲
167->175
帶眼鏡->無帶開眼鏡
未能搜出涉案電話
消息人士*N
2呎距離偷5呎lan線
逃過搜身
lan線唔見左大半日無人知
消防系統損壞無警察起疑
lan線自殺
更簿與CCTV不符
咁大件事但咁多日都未有指模比對DNA report, 照理慣犯有哂指模係資料庫

要幾高先可以係個咩都無咁濟的地方整爛
條lan線到底有幾勁

話佢用黎吊頸

路飛黎

得175點掂 又唔係扶清

到而家都打唔贏究極

新手lm

咩究極？

30粒石個關

All you need is IFC god

crazy

今集完全表現到倫也有幾廢

啱啱發現自己賣左隻rare 既森林絆

好痴線

呢幕係邊度無咩印象

牙惠比人表白
之後就到英梨梨上山事件

牙 前到咁

757d

7 到pk

有人唔做做MK...

??

企b 咁夜

不嬲都咁夜 係呢排無上黎

MK

見到企神 代表有運行

福神

miss 企

企醬

出面勒索軟件好大單野，用window既小心
開機前蚊lan線先

但呢個唔係好耐啦咩

另一款黎，意外地多人中就知

似乎暫時應該stop左window個自動更新

點中

做咩呢排咁多毒
又luckystarting又wannacry

暫時睇更新番e個檔就預防到

目前這已知w10沒有這個Bug，所以不會中該隻病毒

暫時避過一劫

放毒個D人仆街死

從不更新

好似唔更新先仆街wo
要更新佢依家最update個個patch

好在一早升左win10

全球隨機爆

[url]Ransomware infections reported worldwide

上哂新聞

開返部MAC頂住先

好在冇乜用電腦
平時都係用電話同ipad多

典算巧

你中左招？

仲未中招

淆淆地，返去開返個小紅傘先

好彩用win10
不過自動更新有時都出事

百度有閒人一幅幅咁cap出ccv 個淪陷end
義勇三傻會以3,0 立繪演出

係唔係開電腦即死

手機dl patch
熄上網開電腦裝新patch

諗番起近排開電腦成日彈出有遠端操控請求
但我次次就咁X左佢就算
可能有防毒擋左

安全了

Windows 95用家

BB

ibm5100

我出黎做野咁多年
每部電腦都仲係xp

有ending 我仲以為會hea到完就完

MO PEOPLE

win 10 用家

dl左個update patch
卡住正在搜尋電腦上的更新

如果開機就已經知道自己中左毒既,
就試下 加左做左 (B) 先

之後用

方法睇下解唔解到 ? (我自己未試過)

睇更新紀錄 2016年頭

香港都有醫院奶野

哈 炒it狗

OT狗

大陸廠都話大規模中毒
it狗仲sd email出黎屌人亂dl野先中

有做到野架啦，同老細講

打死唔做IT SUPPORT

更唔到 唔敢連wifi

依個時候d it狗應該都係叫人重開機就算

封mail講到自己幾咁努力監控同防護
但都係有撚樣亂dl野所以中
笑撚死我了

隻毒係咪windows10唔會中

癡線 古箏真係好好睇
哭死

win10+有keep住更新/裝左5月既更新就唔會(好似係

冇得撈啦

it狗:有冇試過重開機?

漫畫都有出cd咁勁 好想買

]台灣大學氾濫，取錄分數極低，5歲小童亂答ＭＣ題也可入大學

立絲

個project做唔掂,希望唔好肥

0分都入到啦
撞mc隨時仲高分

加個mc答錯扣分

屌你殺校點算，唔得

我已經習慣

嘩 見到肥婆著露臍

[img][/img]

鴨：我已經習慣肥婆著露臍

屌你咪害人啦

又有一車車IT狗入屠房

無啦啦貼佢出黎做咩

Ios 12345678

貼扶清

正在安裝

扶醬

扶他真心靚仔

金城扶

安裝完成

185金城武
扶他

我搞極都係冇更新啱用

九龍灣姦劫案48歲疑犯日前在秀茂坪警署羈留期間，懷疑自縊身亡。警方翻查閉路電視稱，疑犯當日在臨時羈留室的鐵欄內，伸手出外至大約2呎遠的地上，偷走一條電腦用的LAN線，其後用該線吊頸身亡。警務處處長盧偉聰見記者時指，驗屍報告證實疑犯頸部有傷痕，相信疑犯是被繩狀物至窒息致死。

早前亦有警方消息指，疑犯搜身後曾被帶離羈留室，懷疑其間偷取電腦LAN線，及後扣在羈留室倉內花灑頭上吊不果，雖被安排轉倉，但在轉倉後6小時被發現身亡。盧偉聰拒絕透露細節，僅稱警方會繼續調查案件，亦會調查今次意外是否涉及人為疏忽或錯誤，亦會檢討當中的保安程序，是否有漏洞。

戚家一十三口

同一個檔reboot左3次之後安裝到

講完唔笑個下好野

it狗咁撚高人工?

冇得撈喇

e家裝緊5月更新，之後連返上網裝返之前d更新，好撚緊

個表好假

如果係programmer 差唔多啦

最近大快活個24蚊下午茶餐好抵食

做工程慘過狗

裝唔到

用router冇事？

如果個router本身block咗smb同445port有機會冇事

最好一定係window update to last ver.

Mac

做過
真係唔好

警務處處長盧偉聰見記者時指，驗屍報告證實疑犯頸部有傷痕，相信疑犯是被繩狀物至窒息致死。

在說明這一理論之前，先說說勒頸的死因和吊頸的死因不同之處。前者是以氣管被堵塞造成的窒息為多，後者以輸往腦部的血液被堵斷所造成的腦內缺氧而死的占大多數。

我死得好冤枉呀

理論上自己勒唔死自己ga wo

佢閉氣令自己缺氧

扶寶寶幾時想食6ming春

唔係要book好耐架咩

屌套垃圾七大罪4集就總集編

肉番唔好要求咁高啦

而家應該唔洗下話..

我日日都好得閒

班mk jai好難約

又屍交

好想食鹿鳴春但係兩個人又食唔到 唯有求助一眾mk

南南

mk屍交聚會

動漫改名撚聚

對鞋好似幾型

泡狗

Facebook見到

又訓著左

熱

好涼wo

又同女訓

冇人既

完左活動咪冇人

老母節要分2日慶祝.....
今日開蛋糕+煮飯
聽日出成日街

mk

買送煮飯 m你老母k
熱撚到

有冇人覺得慶祝母親節好mk

孝子

老暮留名

你老母好有錢

係就好

正日先慶咁傻仔

[url]
[/url]

手機反而冇呢段ENDING 後

可能因為諗住都接3.0 自己身痕寫左D後日談出來有矛盾就7

就唔到時間

做左一日屋企it 狗
cls

綁架左?

wannacry

熄機再開

公安網都中招 電腦癱瘓警察靠電話聯絡

我公司隻it狗連D C9話喇叭唔夠大聲都要整

慘過狗

咪又係叫你重開機

問過葉師父？

咁又冇
不過佢地冇更新
成日冇wifi加要check哂屋企d機

reboot 清ram 嘛

日本米芝蓮拉麵強勢登港！！世界首間米芝蓮一星拉麵店進駐銅鑼灣！！每日限量400碗！！

中毒就難搞 d新毒惡到

波叔

係咪我太毒所以冇事

如果佢唔走 我好respect佢

以毒攻毒

感冒童

私交

以後全部裝360

扶他寶寶

DLLM

ldmdjl

港豬又可以去排隊

個post好似唔識郁

MK日

true

true

ps 有冇巴打有100lv騎天魔 絆對人35%

我都去排

［突發］windows病毒停止散播

心繫日本

旗下公司遭中國公司收購 漫威之父Stan Lee：正創作兩名中國超級英雄

禾刀想去日本玩FGO EVENT

即係俾第二個人熄左？

john

我就唔覺得係"第2個人"register domain去熄囉

又係銅鑼灣

愛扶他

來回車錢都28蚊 未食麵先冇30蚊

好邪惡

哇落街買個杯麵有人抽筋
好彩有人急救唔洗小弟

禾日日都好驚

原來遲下套動畫係神風動畫做

竟然有動畫

有冇巴打有100lv騎天魔 絆改造人

有食藥應該ok

屌聽日要出街食飯

唔想出街

不得不承認今季咸濕漫畫老c最好睇

加藤威

食緊最低份量(早晚各一)
年幾黎抽左應該三次,好彩都係訓係床時抽,最多整傷手
但每晚都好大壓力

咩事

發現個個都有d病咁

唔係4月1 出ga咩張圖

計中計

巴士有兩條細路係度鳩叫
車長都頂唔順出聲

訓果陣果訓覺姿勢訓得唔好？

二十歲先第一次發作+發現既先天癲癇

抽筋講緊發羊吊

你係全身抽定一個位

醫療顧問

網上診症

隻狗好臭 好撚正

乜撚

我有單身症

猛鬼乾淨廁所VS正常污糟廁所

收皮啦

春哥太多選擇 選擇困難

春哥=mk係人都知

講得唔錯

扶他對我有偏見=係人都知
自從食左片皮鴨塊皮

春哥單身四圍食女
拍拖? 不了

拉筋搵骨場友做使鬼醫生做

好唏噓

中學剪光頭既人都好撚造作

mk聚

鴨清

雖可恥

老母果邊有遺傳
聽阿婆講返我細個都試過咁入過廣華
我自己就淨係記得幾歲返過去覆診一次
之後到依家都冇事

得我真毒同大家直播

垃圾春

笑甚麼

全post靜哂

Very funny thanks

打gbf之後發現開始由地中海進化做光頭仔

mk扶扶

啊！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

mk大佬

2d gay

your files are encrypted

全理分配寶晶石

合埋眼儲300抽唔駛分配

真的好想精於某事情

患得患失

死mk聽埋D MK歌

勁

我已背上一身苦困後悔與唏噓

我cso有龍炮

愛本土

像夢一場

本土mk

熱血毒撚

笑我那麼的拼命

セガサミーホールディングス<6460>は、この日（5月12日）発表した2017年3月期決算で、アミューズメント機器の営業利益が前の期の1億円の赤字から17億円の黒字転換に成功したことを明らかにした。売上高については18％増の494億円だった。

靠CC就執撚得啦

じゃ、私もそろそろ…
駅まで送る
いらない
送る
知らない

暫時冇事，不過溫書溫到想死

出面個食女上司post好撚正

任性扶

cfu 咁早起身跑步真係好man

link呢

btw,熱門係有囉喎

呢句真

企醬巧大隻

Cfu 文武雙全 我決定提名佢參加cc post 第一屆男神選舉

春爺文武雙全 我決定提名佢參加cc post 第一屆男神選舉

上海？

cfu有冇需要參加依d辣殺比賽證明自己

咁轉提名你囉

提名扶他

我參加黎比人笑?

你輸左就可以證明自己係毒撚

女上司競食大賽

我都唔需要參加依d辣殺比賽證明自己毒撚

有個表姐大肚唔知之前中風定點
一邊面郁唔到

bells palsy普通面癱姐應該

唔敢問
四十歲都唔夠好慘

用平民隊過左究極

多數幾個月會自己好
女人唔少人有
之前官恩娜好似都有過

扶師兄

好

y3s

才師兄

n3l

我以為佢高齡產婦中風添
頭先見佢手腳郁到
應該好似你咁講掛
都係慘架啦，見佢食野好辛苦

以為會fail食落又ok

牛鍋？

黑椒粉絲肥牛金菇

fail既元素可以係邊?

冇女一齊食

烹飪技能LV1

咁已經fail左

以為條女煮會fail點知食落ok

唔好俾佢呃到啊 死mk食女獸黎

on9有女我直接食條女啦
仲洗jarjar聲~

你一路食女一路jerjer聲

甜品

CC post三大mk
mk黑mk跌mk虫

加埋mk牛飯 人稱CCpost三天王

清 是咪有D誤會

我條女

左邊果個?

收島風黎緊又有mk聚

true發起人係現充王扶他

我真毒

老母節午飯

我谷都冇入冇可能關我事

去邊食

春哥

食完好上路返工

邊區 又MK?

同屌牆呢d死mk同流合污你仲唔係死mk現充王

你先係mk

我信翔清買dom係拎黎打丁

不起眼真毒

岩牙
d女女幫佢打

好唔環保

玩左隻黃毛視點既ntr
最後沉埋船仲同條女遠走高飛結婚生仔 笑撚死

梁愛詩：高鐵如不一地兩檢 西九站應炸掉重建!!

快點

好呀好呀

Bomb

我個FD SHARE左有人COS 偽娘貼張dom相話比人包比人屌好開心

我究竟睇左啲咩

姐係班mk約你條mk

玩誰殺了知更鳥

睇完上海個post
決定玩呢隻オフィスで誘うエッチな彼女

大mk

究竟屌偽娘算唔算gay

有鮑魚唔食走去食菊花
點講都係gay

踏破送啲突破咭幾時到期

咁屌tb屎忽gay d定屌偽娘屎忽gay d
當性格上真係變曬性

開箱又中垃圾

劇透曬班動畫黨 爽

好似冇限期
利申：賣左

理論上TB會gay啲
但實際上可能見到有條撚已經會忘記晒性格

偽娘有丁
tb冇丁

我又去

uwot

你真係去留個line黎

薛丁格的丁

入群p

今次又有邊個john

個五十肩好廢牙

兩分鐘完場快過打飛機

痴線 打咁耐好支力

Id:linesup9onj

扶扶係咪去

估唔到個id係堅

line左個名單比扶他總司令

禾又想食片皮鴨

家下先記得開

劇透班台版小說黨先爽

哇你呢d卡都有買

自從見過一次扶醬 我已經認到佢個金城武樣

哇 屌我終於知道點解小倉結衣排名咁高

kwsk

屌死你班mk

gay

down左隻拔作
把聲淫到仆街

死淫虫

..

手痕抽包既姐

佢含撚把聲好敬業

無左nyaa唔想做人

冇左個最方便既地方

有由衣喵

治癒

yo

開game就h scene這樣真的好嗎

yui喵無咁多野漁 nyaa除左大廠game仲有堆細game同2.5次元cosplay

我相信班鬼佬宅會重建ge
kickass都死左10次以上

圖同聲優都s級

屌你引人打丁

星期日牙
玩吾島牙

mok完隻牙冇乜性慾

春哥同你打左咩針

化學閹割

鹿叫春

雌激素

化學閹割，又稱化學去勢，是一種藥物控制法，注射藥物，以減少男性荷爾蒙，抑制性衝動。 與移除切除睾丸或卵巢的手術閹割不同，化學閹割不會真正閹割該人，也不會使其絕育。

可以變性了

真究極扶清

周身痛

大家都唔好打咁多丁

我毒撚打壞左都冇問題

一星期射3次好健康

我撐簫別離

春哥咁鍾意食片皮鴨仲以為佢會去

你包皮給他吃

唔係重生左咩

nyaa si?

一日射3次

痴線架?

yea

望望先

癡線佬又再一次拯救世界
多謝d會儲seed ge中二病青年

射左

兩分鐘？

三十秒再起機

連射男

成班虧佬

日本仔真認真，連斜孭袋點樣孭都要出本書研究

界波袋

我都成日揹界波袋出街

有波

大過港女

唔想出街 你問我答

開電腦等綁架

你幾時見過肥仔無波

綁住大鋼蛇

轉珠

棄左cc 都好似無bq少到錢
大獲了

rich

戒埋課fgo 先

有女梗係啦

中毒未

人唔笑

不嬲都毒

幾有道理

得番 福爾摩斯 所羅門 想抽
殺生院麵有埋

天真

有d 後悔抽左lilith

這小子天生太勇敢太幸運

大把錢

一早出殺生院消息咪好

童年便幻想長大後
踏入駕駛倉拯救地球

on9xddd

台灣陳

點解d廢老咁鐘意大大聲錄voice message
send完又要播多次大大聲

仲有巴士聽歌一定播出黎全車分享

股海怎麼翻波 親戚怎麼囉唆
張添福朱小冰相戀的經過
資料相當清楚 不想聽都不可
心中開始起火

係時候回歸

不了，難得棄到

小別勝新婚

呢樣真

CC V

moppl

又話有新搞作
點知咩撚都無分別
淨係抽抽抽

傻仔先對乜力有期望

yes我都介左cc

我老母好鍾意

佢唔識打字 唔識手寫

乜力街機賺左好多喎

app就

d錢去曬女度

mk worse

在街好熱

又一隻食女獸

app部門擺明係一堆弱智run緊

Atlus好似冇出咩app驚

原來下之咩出左新片

請用語音輸入法

我同佢講過架

佢話唔想學好煩 又話我又唔係唔識睇

最憎人sd語音 我全部都唔聽

要學架咩 禁一個掣咋喎

叫佢地學用handfree/耳機仲實際啦

終於過到

土瓜灣3級火

把聲

當日order全部交比扶他寶寶了

grand order

又吹

吹奏部部長

好撚熱

京燒羊肉必試

冇食過

片皮鴨係咪要預先book

mk聚 不了

好撚好食
鴨唔知係咪book 定
仲有乞衣雞果fd 話要book 定

清有見地

@cfu @cfu

肉食系女上司

乞衣雞岩哂我依d乞衣

講得好我都鐘意食

知道要訂咩講聲

扶醬連雞都唔放過，禾呢D毒撚叫雞破處都冇機會

扶有見地

我要烙盒子

排左三年都未入到谷

你日日要ot又真係無機會

你見過扶清真人已經係人生羸家 扮咩

人生輸家lm

我都唔知有咩食

松屎魚

問下老母先

豪

尋日熱啲

未見過

佢係我果d上面剩係加左個叉子燒餅

中國隊長

佢話片皮鴨唔洗訂 唔知真定假

訂下又唔係好晒時間

source:

條台灣佬中左毒之後同個Hacker求請, 話佢地月入都係得400美金, 唔係咁樣對佢
跟住個Hacker就幫佢decrypt返

義士

唔洗
等乞衣雞要

乞衣都要訂

hacker都係it狗 都係冇乜收入

かわしまりの 我的愛

劇本都要收皮，炸天安門乜柒都唔得

lm 睇河蟹英雄

炸香港咪得囉

片你果塊

聽日去珠海做野
屋企隻vpn又唔知得唔得
有冇d 好撚易set ge做法 唔想下下買流量

又拔

典解茅人吹奏媚肉

天滅...

屍屍

上兩燈都唔洗VPN

ネコVPN

珠海出trip(1)

同女上司出trip 之後會發生D咩大家知

我都想做可以出trip ge工了

編集者

We are pleased to invite you to come to the following address for an onsite interview.

Should you have any queries, please feel free to contact me.

公幹

公然地幹

啪啪啪啪啪啪

d愛情拔作都幾好玩
雖然對身體唔係咁好

相對比較純愛既話係幾正

但呢排鐘意玩小遊戲果類多D
無咁靚但好丁到飛天

冇呀 4個麻甩佬咋

咁小心唔好食朱古力...

yes 會比較唔在意劇情 純粹睇女

姐係癡漢列車果d勾魂手？

你想睇都要佢有先得

マジカルチェンジアリス

即係好似呢D咁 好痴線

哦 rpg engine系列 我都有玩

好丁程度遠勝大作

Hentor-G137026

yes不過會玩到個人好淫

我大部份時間prefer佢個人清醒多D

請問這裡有沒有負責人

rpg maker 講緊廢都物語魔女之家果d 定係純拔作

唔可以俾人知我上開既CC POST咁淫亂

呢度講hgame多過講cc

有脫衣gbf麻雀玩但無cc版

翔清咩都玩 有咩所謂

好呀 cc冇野玩

link

呢句真，唔係有鳩的妖魔and畫風arm我就玩

玩麻雀防老人痴呆

老點有玩女裝山脈，要受我一拜

rpgmaker我多數玩d同人ham濕game

omgwfcbbg
今晚唔駛訓

鬼畜王Rance幾時重制

係, 幾好丁 唔想玩我有個100% save

但如果唔識睇無咩意思 佢唔係好多圖

要自己玩先有意思

好學的我打機學語文

19歲 慘

瑪嘉烈醫院指有關的血液導管插入程序屬已知的高風險醫療程序，有機會導致動脈被刺穿。主診醫生於程序進行前有向病人及家屬告知此程序的風險。

【導管插靜脈變刺穿動脈！腎衰竭19歲女洗血變半身中風】

有無cc同人小遊戲

CC有卡好丁咩

樹脾

執左

墓守

電腦勒索病毒WannaCry席捲全球網絡，香港電腦保安事故協調中心至今收到2宗中毒個案，屬個人用戶，他們的電腦均無使用防火牆，亦無更新過系統。中心及資訊科技技業界提醒市民周一上班開啟電腦前，先斷開網絡，再利用外置儲存裝置備份資料，並安裝最新的系統更新，以及防火牆與防毒軟件。

香港電腦保安事故協調中心與資訊科技界立法會議員莫乃光等召開記者會，簡介WannaCry最新發展。協調中心總經理黃家偉指出，目前共收到2宗中毒個案，均為個人用戶，他們的電腦都使用Window7，並無防火牆，亦無進行系統更新，安裝保安修補程式（patch）。他說病毒現已演變為第二波攻擊，傳播速度將加快，他提醒市民及中小企業在明天上班日前，先將電腦離線，利用外置儲存裝置將重要資料備份。其後就可以進行系統更新，安裝保安修補程式，便可阻擋病毒入侵，「只要做好本份，裝返patch（修補程式）、防火牆，就算第二第三波問題都不大」。

莫乃光指據他了解，目前並無公營機構的電腦系統受到攻擊。雖然政府內部亦有少部分電腦使用舊系統，但並無接駁網絡，短期內亦會加裝修補程式。他和業界均建議市民加強自己的電腦保安，「病毒就一定會愈變愈快，但預防方法不外乎都一樣，就好像個人衛生，戴口罩那樣」。他又說若市民的電腦不幸被勒索，不應交贖金，否則只會助長犯罪，亦未必會贖回被加密的資料。

今朝仲有用

網主太窮啦

遲早既事黎

哇屌
完左試用期比女上司請翻屋企飲酒
仲要翻去就換鬆身冷衫
我quit u去日本就活了

黑傑克

醫生為19歲女病人插導管 插靜脈變刺穿動脈 患者其後右邊身中風入ICU

比良坂

職人乙

才哥記得留閃卡

long ching命中注定一身兒女債

阿泡食唔食阿春btw

YU-NO 真人化

留精不留情

好撚眼訓

就黎有得食片皮鴨 好興奮

今次扶清又會清算邊個食佢塊鴨呢

唔知 是但篤個

睇黎下之咩又翻生了

咪你

係食左塊皮 仲有勁多鴨 但係就咁食鴨根本唔好食 屌

我老母話高力豆沙同豆沙鍋貼都好好食

其實我都唔知係咪春哥食 但係見佢最mk唯有屈落佢度

咁後日一定fnn

隻鴨係公定母
公就一定唔係春哥
佢淨係食女

記住影大合照

ok 我會昅實佢

幾時

fmm太mk 不能直視

steve jobs

見慣cfu冇野難到我了

mk飯局毒撚免問

我都係毒撚

毒撚飯局盡量搵少量mk湊人數

yes 如果唔係冇人講野 我默默直播

老母節蛋糕 東海堂蛋糕係高汁D

聖安娜最近有個好立克幾高質
但平時都一定係買東海堂

你叫咩名終於出bd

東海堂只會買牛乳芝士蛋糕

我今次係買聖安娜

已經雄霸左亞馬遜頭8位

adore 不過no interest

等睇聽日返工之後就可以即刻放工

大陸防火牆防不了毒，卻防了救援工具

360都失手
出個720

無得比
cfu係好靚仔 加多少mk
fmm係好撚mk

到底聽日番到公司會點

我係親和力ge代表

屈鳩我 打柒你

買定酒

唔洗做

我買定兩打啤酒番去隊先

我覺得我公司真係奶硬 上個禮拜5仲有條港女話自己唔會熄機

ho ball

好多人唔會熄機

我會熄 如果更新到我直頭會更新埋

我番到去應該唔開機住等睇人中伏定係開機一齊中伏

開機一齊中

我聽聞公司班it星期六 要專登番去開會

開咩會 有得防?果度成百部機

買定兩打啤酒同毛豆等收工

中曬就好玩了

我急不及待想玩玩了

我知你果度上面冇人熄機

我公司上星期已經中完

痴線

正常啦, 除非HANG機唔係都唔會熄

wa....
再睇落去精盡人亡

我溫下書先

可否分享

到底佢個vr點玩 點解連直播都玩到

カタハネ remaster D種死曬既

我的愛五行natsuna

去由e貓dl百度
或者掛一晚

個post咩事？

屌，北角成街曱由( cockroach)

火埃(horus)

春哥(mk)

天才(now charge)

【日本線再減！香港直飛大阪來回$1,480起 暑假旺季$2,300起】

日本機票優惠就係多，宜家香港航空往返大阪只需$1,480起，連
稅$1,990起。計劃去日本嘅Fans可以預訂機票喇！

預訂及詳情→＿→

香港直飛東京來回$1,798起；福岡$2,300起；名古屋$2,140起。

暑假旺季亦可以平價飛日本。
香港快運航空暑假往返東京$2,300起，連稅$2,780起。

出發日期：即日 - 8月31日前
訂票日期：即日 - 7月31日前
機票有效期：2 - 7日

#特價機票 #東京機票 #福岡機票 #名古屋機票

我愛港航

聽日

who a0

我 想笑就笑

me

???

....

出面成日屌保險呃人 有人出事又笑鳩人地唔買保險

兩班人

兩回事黎ge
基本果d係應該要買
但係香港成日呃人買儲蓄保

邊個叫我

又幾靚

Yes
個啲有投資成份搵笨實

邊度出？

係特別笑鳩唔買旅遊保果d

(mk)

春哥唔去食？

旅保係應該買wo春哥

泡仔

no rain

好出奇地我冇朋友做保險

所以咪笑唔買果d

考試week

考試都要食飯

fifa 18係普巴代言

又串真毒

好weak

?

開波

我想湧輸
講真